youtube個廣告做乜尻

直播apps 廣告 成日整條女係度跳舞又冇得飛

好奇dl左
根本貨不對版
有冇方法可以投訴?